{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"index.html","text":"Cr\u00e9ation d'Accessoires de mode faits main en France \u00b6 Bienvenue chez Elyse Amadei , cr\u00e9atrice d' accessoires de mode faits main en France .","title":"Nos Cr\u00e9ations"},{"location":"index.html#creation-daccessoires-de-mode-faits-main-en-france","text":"Bienvenue chez Elyse Amadei , cr\u00e9atrice d' accessoires de mode faits main en France .","title":"Cr\u00e9ation d'Accessoires de mode faits main en France"},{"location":"cgv.html","text":"CONDITIONS GENERALES DE VENTE ( CGV ) au 01/01/2023 \u00b6 Article 1 Objet \u2013 Hi\u00e9rarchie contractuelle \u00b6 Les pr\u00e9sentes conditions g\u00e9n\u00e9rales (ci apr\u00e8s les \u00abConditions\u00bb ) ont pour objet de fixer les conditions et les modalit\u00e9s de ventes des produits aux Clients soit suivant offres commerciales, soit sur catalogue, soit au show room ou tout autre moyen. Les conditions et le bon de commande / livraison accept\u00e9s forment l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du contrat liant les parties. Le fait de passer commande implique l\u2019acceptation des pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Ventes et des mentions l\u00e9gales qui l\u2019emportent, de convention expresse, sur celle de l\u2019acheteur sauf d\u00e9rogation formelle et expresse de la part de Mme E. Monier. Une lecture attentive de ces conditions est indispensable avant de passer commande aupr\u00e8s de Mme E.Monier car ces conditions d\u00e9crivent vos droits et obligations. La simple commande emporte connaissance et accord irr\u00e9vocable de votre part sur les pr\u00e9sentes conditions. Si vous n\u2019\u00eates pas d\u2019accord avec l\u2019une quelconque de ces dispositions, vous ne pouvez passer commande. Toute commande emporte votre adh\u00e9sion \u00e0 l\u2019ensemble des conditions pr\u00e9vues ci-apr\u00e8s. Mme E.Monier sont ci-apr\u00e8s-d\u00e9nomm\u00e9es \u00ables parties\u00bb, et individuellement \u00abla partie\u00bb. Les pr\u00e9sentes CGV s\u2019appliquent entre D\u00e9nomination : Madame Elyse Monier repr\u00e9sente sa marque Elyse AMADEI Propri\u00e9taire : Mme Elyse Monier Forme juridique : Entreprise Individuelle SIRET 480 847 383 00027 Si\u00e8ge social : I DuMontois 77123 Noisy s/Ecole Num\u00e9ro de TVA intracommunautaire : FR 65480847383 T\u00e9l\u00e9phone : 0164241245 / 0620409797 Adresse mail : contact@elysemadei.com Et Toute personne physique majeure selon sa l\u00e9gislation nationale ou toute personne morale, ayant la capacit\u00e9 de conclure un contrat de vente ( ci-apr\u00e8s le Client ) qui proc\u00e8de \u00e0 un achat de produit via la d\u00e9monstration commerciale , ou sur catalogue ou au sein de notre show room. Nous vous demandons de lire les CGV car les CGV d\u00e9finissent les relations contractuelles entre Mme E.Monier et le Client. Elles sont communiqu\u00e9es sur le site internet ou lors d\u2019un achat suivant le bon de commande, ou sur le devis. Le client devant en prendre connaissance avant la validation de la Commande. Les CGV sont en permanences accessibles sur le Site internet et figurent en annexe des factures qui sont remises aux Clients. Article 2 Int\u00e9gralit\u00e9 des Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente \u00b6 Les pr\u00e9sentes conditions g\u00e9n\u00e9rales expriment l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des obligations de parties. Aucune condition g\u00e9n\u00e9rale ou sp\u00e9cifique communiqu\u00e9e par le Client ne pourra s\u2019int\u00e9grer aux pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente, except\u00e9 en cas d\u2019accord pr\u00e9alable entre les parties ant\u00e9rieur \u00e0 la conclusion des CGV. Le fait pour la soci\u00e9t\u00e9 de ne pas se pr\u00e9valoir d\u2019un manquement par le Client, \u00e0 l\u2019une quelconque des obligations vis\u00e9es par les pr\u00e9sentes, ne saurait \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 pour l\u2019avenir comme une renonciation \u00e0 l\u2019obligation en cause. Mme E.Monier se r\u00e9serve la possibilit\u00e9 d\u2019adapter, de r\u00e9viser, de modifier de r\u00e9actualiser et faire objet de modifications en tout ou partie \u00e0 tout moment les pr\u00e9sentes Conditions Contractuelles. En passant commande le Client accepte express\u00e9ment les pr\u00e9sentes conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente. En cas de modifications il sera appliqu\u00e9e \u00e0 chaque commande les conditions contractuelles en vigueur au jour de la commande et aura valeur juridique. Article 3 Compte Client \u00b6 A la premi\u00e8re commande le Client d\u00e9clare \u00eatre professionnel. Le client fournit sa raison sociale, une adresse postale, son Siret, Num\u00e9ro de TVA intracommunautaire, mail, et t\u00e9l\u00e9phone valables. Le Client s\u2019assure dans le temps de leur validit\u00e9. Article 4 Commande des produits \u2013 Tarifs - Devis \u00b6 4.1 \u00b6 Vous d\u00e9clarez \u00eatre professionnel et avoir la capacit\u00e9 juridique n\u00e9cessaire pour passer ou honorer toute commande. Vous pouvez choisir de passer commande \u00e9galement depuis le Catalogue, en notre show room, ou par t\u00e9l\u00e9phone aupr\u00e8s 0164241245 / 0620409797 du lundi au vendredi de 10H \u00e0 18.00heures ( heure fran\u00e7aise). Une facture en Euros correspondant \u00e0 la commande est \u00e9mise. 4.2 \u00b6 Les prix des produits sont exprim\u00e9s en Euros hors taxes pour le continent europ\u00e9en et les DOM/TOM fran\u00e7ais. Pour toutes les autres destinations il est conseill\u00e9 de contacter Mme Elyse Monier. Les prix ne comprennent pas les frais de transport/ livraison / emballage, douane et les assurances restent \u00e0 la charge du client. Pour toute commande vers un pays autre que la France, exp\u00e9di\u00e9e hors de l\u2019Union europ\u00e9enne, le prix sera calcul\u00e9 Hors taxes sur la facture. Les prix des produits peuvent \u00eatre augment\u00e9s des \u00e9ventuelles taxes en fonction du pays de r\u00e9sidence du Client et/ou du pays dans lequel le Client se fait exp\u00e9dier le(s) produits. Ces droits de douane, autres taxes locales, droits d\u2019importation ou taxes \u00e9tatiques sont susceptibles d\u2019\u00eatre exigibles. Ces droits et taxes ne sont pas de notre ressort et ne rel\u00e8vent pas de notre responsabilit\u00e9. Ils seront donc \u00e0 votre enti\u00e8re charge et sous votre responsabilit\u00e9, tant en terme de d\u00e9clarations que de paiements aux autorit\u00e9s et/ou organismes comp\u00e9tents. Les produits command\u00e9s restent factur\u00e9s sur la base des tarifs en vigueur au moment de l\u2019enregistrement de votre commande, que le prix du produit ait augment\u00e9 ou diminu\u00e9 entre le moment de la commande et celui de la livraison. Mme E.Monier se r\u00e9serve le droit de modifier ses prix \u00e0 tout moment et sans pr\u00e9avis. 4.3 \u00b6 Les devis envoy\u00e9s au Client sont valables un mois. Nous nous effor\u00e7ons de pratiquer les prix les plus justes possibles. Toute commande pour \u00eatre valable doit \u00eatre faite par \u00e9crit. En retour nous vous indiquerons le d\u00e9lai de livraison. Article 5 Responsabilit\u00e9 \u00b6 5.1 Prise et ex\u00e9cution d\u2019une commande \u00b6 Mme E.Monier exclut toute responsabilit\u00e9 en cas de retard \u00e9ventuel de livraison sur le d\u00e9lai indicatif annonc\u00e9. Un tel retard ne permet pas au Client de r\u00e9clamer des dommages et int\u00e9r\u00eats \u00e0 quelque titre que ce soit. Mme E.Monier ne pourra \u00eatre tenu responsable de l\u2019inex\u00e9cution du contrat conclu en cas de rupture de stock ou d\u2019indisponibilit\u00e9 du produit que ce soit dans ses propres stocks ou ceux de ses fournisseurs ou des fabricants. 5.2 Force majeur \u00b6 Aucune partie ne sera responsable d\u2019une non-ex\u00e9cution de ses engagements en cas de circonstances qualifiables par les tribunaux fran\u00e7ais de cas de force majeur et en particulier : les gr\u00e8ves, actes de terrorismes, \u00e9pid\u00e9mies, guerres, catastrophes naturelles et probl\u00e8mes affectant les fournisseurs, les transporteurs, la cr\u00e9atrice, la production. Dans de telles circonstances, chaque partie aura droit \u00e0 un d\u00e9lai suppl\u00e9mentaire d\u2019ex\u00e9cution. Si l\u2019\u00e9v\u00e9nement venait \u00e0 durer plus de trente ( 30jours ) jours calendaires \u00e0 compter de la date de survenance de celui-ci le contrat de vente pourra \u00eatre purement et simplement r\u00e9sili\u00e9 par \u00e9crit par la partie la plus diligente, sans droit \u00e0 indemnit\u00e9 pour quiconque. Article 6 Nos cr\u00e9ations - Produits \u00b6 Nos cr\u00e9ations sont originales et fabriqu\u00e9es en France. Sur certain article en fonction du caract\u00e8re artisanal de la fabrication des cr\u00e9ations, des mati\u00e8res utilis\u00e9es et /ou r\u00e9alis\u00e9s Mme E.Monier ne peut garantir une production parfois dite parfaite entre le produit vu en repr\u00e9sentation ou sur Catalogue ou au Show Room et celui livr\u00e9, cependant Mme E.Monier met tout en \u0153uvre pour apporter la plus grande satisfaction aux Clients. Les illustrations pr\u00e9sent\u00e9es sur le Site et/ou catalogue sont soit des photos, soit des visuels issus directement des fichiers de fabrication des cr\u00e9ations. Dans ce cas, il s\u2019agit de rendus dits num\u00e9riques qui illustrent les produits et les rendus \u00e9tant inh\u00e9rents aux caract\u00e9ristiques techniques de l\u2019internet ( r\u00e9solutions et couleurs de l\u2019\u00e9cran personnel \u00e0 l\u2019internaute...) Mme E.Monier met tout en \u0153uvre pour vous garantir une information et un rendu le plus pr\u00e9cis et correct possible. Ainsi la taille des visuels peut-\u00eatre optimis\u00e9e en r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale nous vous informons le plus pr\u00e9cis\u00e9ment possible soit de la taille, du diam\u00e8tre, de la longueur, de l\u2019\u00e9paisseur du produit pour que vous puissiez voir au plus juste les d\u00e9tails de certains produits. Dans la mesure o\u00f9 chaque ordinateur est configur\u00e9 diff\u00e9remment, la couleur peut \u00e9galement varier. Notre souhait et objectif sont de vous donner autant d\u2019informations et de d\u00e9tails que possible. Article 7 Disponibilit\u00e9 des produits \u2013 D\u00e9lai de r\u00e9alisation \u00b6 Mme E.Monier honorera les commandes dans la limite de ses stocks disponibles et disponible chez ses fournisseurs. En cas d\u2019indisponibilit\u00e9 du produit command\u00e9 ou en cas de non-acceptation par le Client du d\u00e9lai de livraison qu\u2019impose cette indisponibilit\u00e9, Mme E.Monier proposera un produit similaire ou de remplacement ou pas du tout et son Client conservera toute latitude pour l\u2019accepter ou la refuser. Pour des commandes sp\u00e9ciales ou cr\u00e9ations sp\u00e9ciales, nous nous r\u00e9servons le droit de demander un acompte \u00e0 hauteur de 50% du montant total HT. D\u00e8s r\u00e9ception de l\u2019acompte le processus de fabrication est enclench\u00e9. Le d\u00e9lai de r\u00e9alisation sera communiqu\u00e9 dans le m\u00eame temps. Les conditions seront ainsi fix\u00e9es entre les parties, sauf cas de force majeur. Il est entendu que ce r\u00e8glement d\u2019acompte devra \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 par virement bancaire avant que les commandes sp\u00e9ciales soient lanc\u00e9es. Si par extraordinaire le client annule sa commande sp\u00e9ciale le montant total de la commande sp\u00e9ciale sera due. Article 8 Transport -Livraison - Retour \u00b6 8.1 \u00b6 Quel que soit le mode d\u2019exp\u00e9dition, tous les envois voyagent avec la garantie du transporteur. 8.2 \u00b6 Le client est tenu de v\u00e9rifier les marchandises d\u00e8s r\u00e9ception et d\u2019effectuer aupr\u00e8s du transporteur toutes les r\u00e9serves dans les termes et d\u00e9lais l\u00e9gaux. Conform\u00e9ment aux dispositions de l\u2019articleL.133-3 du code du commerce et m\u00eame \u00e0 l\u2019international, tout produit n\u2019ayant pas fait de r\u00e9serve aupr\u00e8s du transporteur par lettre recommand\u00e9e avec accus\u00e9 de r\u00e9ception ( dont la copie sera adress\u00e9 simultan\u00e9ment \u00e0 Mme E.Monier ) dans les 3 jours de sa r\u00e9ception, sera consid\u00e9r\u00e9e comme d\u00e9finitivement accept\u00e9 par le Client. Le refus non motiv\u00e9 contradictoirement de prendre possession des livraisons ou livraisons partielles avec facture correspondantes ; dans ce cas, l\u2019acheteur ne pourra en aucun cas se pr\u00e9valoir de l\u2019attente du solde de sa commande si solde de commande il y a pour diff\u00e9rer le paiement correspondant. Les frais d\u2019emballage, de livraison et de retour sont \u00e0 la charge du Client en cas de refus ou de non livraison de la marchandise. En cas d\u2019adresse erron\u00e9e ou de non pr\u00e9sence lors de la livraison, les frais d\u2019une nouvelle exp\u00e9dition sont \u00e0 la charge du Client. 8.3 \u00b6 Aucun retour m\u00eame partiel ne sera accept\u00e9 sans autorisation \u00e9crite et pr\u00e9alable de Mme E. Monier. Toute r\u00e9clamation aupr\u00e8s de Mme E.Monier pour \u00eatre valable doit \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9e dans les huit jours apr\u00e8s la r\u00e9ception de la marchandise. En tout \u00e9tat de cause, la responsabilit\u00e9 de Mme E.Monier \u00e0 l\u2019\u00e9gard de tout acheteur ne pourra exc\u00e9der le montant du prix de vente HT de la marchandise jug\u00e9e d\u00e9fectueuse. Apr\u00e8s accord les produits doivent \u00eatre retourn\u00e9s dans leur emballage d\u2019origine en bon \u00e9tat. Mme E.Monier se r\u00e9serve le droit de refuser le retour s\u2019il consid\u00e8re que l\u2019emballage ou la marchandise est ab\u00eem\u00e9e. Aucun remboursement ne sera effectu\u00e9. Un avoir sera \u00e9mit au nom du Client. Cet avoir sera valable dans un d\u00e9lai de 2 mois maximum. Article 9 R\u00e9serve de propri\u00e9t\u00e9 \u00b6 Le transfert de propri\u00e9t\u00e9 au profit du Client ne sera r\u00e9alis\u00e9 qu\u2019apr\u00e8s complet paiement du prix par ce dernier, et ce quelque soit la date de livraison desdits produits conform\u00e9ment aux termes de la loi N\u00b080-335 du 12 mai 1980. En revanche, le transfert des risques de perte et de d\u00e9t\u00e9rioration des produits de Mme E.Monier sera r\u00e9alis\u00e9 d\u00e8s livraison et r\u00e9ception desdits produits par le Client. Notre droit de revendication porte aussi bien sur les marchandises que sur leur prix si elles ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 revendues. ( loi du 12 Mai 1980). En mati\u00e8re internationale, selon les conditions de \u00ab FCA \u00bb incoterms version 2010, l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des risques est transf\u00e9r\u00e9e au Client ou toute personne d\u00e9sign\u00e9e par lui , a physiquement pris possession du/des produits / de / des commandes. Le Client assume la responsabilit\u00e9 des dommages que ces biens pourraient subir ou occasionner pour quelque cause que ce soit. Article 10 Paiement \u00b6 Le terme de paiement prend naissance \u00e0 la date de la facture. Les factures sont payables suivants les d\u00e9lais l\u00e9gaux. Elles peuvent \u00eatre r\u00e9gl\u00e9es par virement bancaire nos coordonn\u00e9es bancaires sont inscrites sur nos factures ou r\u00e8glement par ch\u00e8que \u00e0 l\u2019ordre de Mme E.Monier. En cas de cessation des paiements ou de proc\u00e9dure collective de son d\u00e9biteur, Mme E.Monier pourra exercer son droit de revendication dans les conditions l\u00e9gales pr\u00e9vues par la loi du pays o\u00f9 est \u00e9tabli le d\u00e9biteur. Les relations contractuelles de Mme E.Monier avec ses clients sont exclusivement r\u00e9gies par la loi fran\u00e7aise, quel que soit le lieu de livraison de la marchandise. Le non paiement d\u2019une facture entra\u00eene l\u2019exigibilit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les cr\u00e9ances en cours et donne la facult\u00e9 \u00e0 Mme E.Monier de r\u00e9silier tout contrat en cours. En cas de non paiement int\u00e9gral de la facture \u00e0 la date d\u2019\u00e9ch\u00e9ance, les int\u00e9r\u00eats pour retard de paiement sont dus de plein droit, \u00e0 dater de cette \u00e9ch\u00e9ance, au taux de 1.5fois le taux l\u00e9gal sur la somme restant due sans qu\u2019il soit n\u00e9cessaire d\u2019une mise en demeure. Indemnit\u00e9 forfaitaire de 40\u20ac sera \u00e9tablie pour les frais de recouvrement. Le d\u00e9biteur en d\u00e9faut de paiement \u00e0 l\u2019\u00e9ch\u00e9ance supportera tous les frais de proc\u00e9dures, d\u2019avocats, d\u2019huissiers en cas de poursuites judiciaires. Article 11 Garantie \u00b6 Au titre des vices cach\u00e9s et pour les seuls produits r\u00e9alis\u00e9s et enti\u00e8rement fabriqu\u00e9s par Mme E.Monier, Mme E.Monier sera tenu au seul remplacement des marchandises d\u00e9fectueuses, sans que le Client puisse pr\u00e9tendre \u00e0 l\u2019obtention de dommages et int\u00e9r\u00eats, pour quelque cause que ce soit. Cette garantie ne s\u2019applique qu\u2019aux produits contenant un d\u00e9faut de r\u00e9alisation les rendant impropres \u00e0 leur usage et non susceptibles d\u2019\u00eatre d\u00e9cel\u00e9 par le Client avant utilisation. Le cas \u00e9ch\u00e9ant, les pi\u00e8ces d\u00e9fectueuses seront remplac\u00e9es, sous r\u00e9serves de v\u00e9rifications des d\u00e9fauts all\u00e9gu\u00e9es. Le Client devra fournir tous justificatifs et justifications quant \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des d\u00e9fauts constat\u00e9s. Mme E.Monier se r\u00e9serve le droit de proc\u00e9der directement ou indirectement, \u00e0 toute contestation et v\u00e9rification. En cas de marchandise non r\u00e9alis\u00e9e par Mme E.Monier sa responsabilit\u00e9 ne peut-\u00eatre engag\u00e9e seule la responsabilit\u00e9 du fournisseur, fabricant ou assembleur est engag\u00e9e. La garantie est applicable uniquement en France. Les frais de retour des produits sous garantie sont \u00e0 la charge du Client. S\u2019agissant d\u2019accessoires de mode les articles doivent-\u00eatre utilis\u00e9s en ce sens. Tout d\u00e9tournement d\u2019utilisation et / ou d\u2019usage contraire ce dont l\u2019accessoire de mode est sens\u00e9 \u00eatre utilis\u00e9 d\u00e9gage Mme E. Monier de toute responsabilit\u00e9. Article 14 El\u00e9ments distinctifs du Catalogue \u2013 Propri\u00e9t\u00e9 industrielle \u2013 Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle \u00b6 La marque ELYSE AMADEI est d\u00e9pos\u00e9 \u00e0 titre de marque et appartient \u00e0 Mme Elyse Monier. Le nom de domaine elyse amadei.fr et .com et fr sont \u00e9galement prot\u00e9g\u00e9s et appartiennent \u00e0 Mme Elyse Monier. Ces \u00e9l\u00e9ments ne peuvent \u00eatre utilis\u00e9s. Il en est de m\u00eame pour toutes les photos, textes et signes distinctifs. Le Client reconna\u00eet que le contenu du catalogue, du site internet, des cr\u00e9ations, des produits, documents, illustrations, images, logos, concepts, l\u2019embout silicone, des emballages sp\u00e9cifiques, ainsi que toutes documentations figurant soit sur le Site, Catalogue , Facebook, Linkedin, Instagram, ou pr\u00e9sent au Show Room qu\u2019ils soient visuels, sonores, qu\u2019ils soient d\u00e9pos\u00e9s ou non, sont la propri\u00e9t\u00e9 industrielle et intellectuelle exclusives de Mme Elyse Monier et sont prot\u00e9g\u00e9s par les dispositions du Livre Ier de la Premi\u00e8re partie du Code de la Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle fran\u00e7ais. En cons\u00e9quence, toute reproduction, modifications et/ou des produits, des logotypes, illustrations, dessins, images, \u00e9voqu\u00e9s ci-dessus et autre m\u00eame partielle sur quelque support que ce soit et par quelque moyen que ce soit, est interdite sans l\u2019autorisation pr\u00e9alable \u00e9crite de Mme Elyse Monier. Vous ne pouvez acc\u00e9der \u00e0 tout contenu ou/et tout autre \u00e9l\u00e9ment du site et les afficher. Le site et son contenu ne peuvent \u00eatre copi\u00e9s, reproduits, modifi\u00e9s, republi\u00e9s t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, post\u00e9s, adapt\u00e9s, transmis, distribu\u00e9s ou utilis\u00e9s en aucune mani\u00e8re sans l\u2019autorisation pr\u00e9alable \u00e9crite de Mme E. Monier. Y compris de fa\u00e7on non limitative les textes, la base de donn\u00e9e produits/ cr\u00e9ations/concepts/ innovations, graphiques pr\u00e9sents sur le site ou catalogue sont prot\u00e9g\u00e9s par le droit d\u2019auteur, les droits de marques ou tous autres droits et lois relatifs \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle de Mme E. Monier. Le Client ou l\u2019internaute reconna\u00eet qu\u2019il n\u2019est pas autoris\u00e9 \u00e0 utiliser ces \u00e9l\u00e9ments et informations que dans les limites express\u00e9ment fix\u00e9es par les pr\u00e9sentes. Toute reproduction de tout ou partie des contenus Elyse Amadei appartenant \u00e0 Mme E. Monier dans un but autre que la consultation du site ou du catalogue et de la passation de commandes est interdite sans l\u2019autorisation de Mme E. Monier. Un utilisateur qui souhaite placer, et ce pour son usage personnel, sur son site un lien renvoyant directement \u00e0 la page d\u2019accueil du site Elyse Amadei.com ou fr doit obligatoirement obtenir au pr\u00e9alable l\u2019autorisation sp\u00e9cifique et \u00e9crite de Mme Elyse Monier. En aucun cas son accord ne pourra engag\u00e9e sa responsabilit\u00e9 \u00e0 quel tire que ce soit sur le site ou son contenu. Article 15 Prescription \u00b6 Toute action en responsabilit\u00e9 contre Mme E.Monier est prescrite un an apr\u00e8s la commande ou la survenance du fait dommageable g\u00e9n\u00e9rateur en cas de responsabilit\u00e9 d\u00e9lictuelle. Article 16 Divisibilit\u00e9 \u2013 Interpr\u00e9tation \u00b6 Le fait pour Mme E.Monier de ne pas exercer, \u00e0 un moment quelconque, une pr\u00e9rogative reconnue par les Conditions G\u00e9n\u00e9rales ne pourra en aucun cas \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 comme une renonciation expresse ou tacite au droit d\u2019exercer ladite pr\u00e9rogative \u00e0 l\u2019avenir. Par ailleurs, la reconnaissance de l invalidit\u00e9 d\u2019une clause n\u2019affectera pas la validit\u00e9 des Conditions G\u00e9n\u00e9rales et de toute autre clause. En cas de contradiction entre une disposition des pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales, des Mentions L\u00e9gales ou de toute autre indication sur le site ou le catalogue, il convient de faire pr\u00e9valoir les pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales. Article 17 Langue \u2013 Loi applicable \u2013 Tribunal comp\u00e9tent \u00b6 Les pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales, les annexes et tout document ou contenu publi\u00e9 sur le site ou catalogue sont r\u00e9dig\u00e9s en langue fran\u00e7aise et sont soumis \u00e0 la loi fran\u00e7aise. Tout litige dans l\u2019interpr\u00e9tation et l\u2019ex\u00e9cution des pr\u00e9sentes sera port\u00e9 devant les tribunaux du si\u00e8ge de Mme E.Monier. Tout ressortissant de la Communaut\u00e9 Europ\u00e9enne et des pays respectant la directive 95/46/CE ne peut faire valoir sa m\u00e9connaissance linguistique comme clause d\u2019annulation des CGV. Article 18 \u2013 D\u00e9finitions \u00b6 Le \u00abClient\u00bb il s\u2019agit de tout professionnel commandant un produit. Le \u00abCatalogue\u00bb il s\u2019agit du catalogue g\u00e9n\u00e9ral des produits vendus La \u00abCommande\u00bb acte d\u2019achat d\u2019un produit par le Client et n\u2019engageant Mme E.Monier qu\u2019apr\u00e8s confirmation expresse. Les \u00abMentions l\u00e9gales\u00bb informent tout internaute, Client ou non, sur l\u2019identit\u00e9 de l\u2019exploitant et de l\u2019h\u00e9bergeur du Site ainsi que les conditions d\u2019acc\u00e8s au site. Le \u00abProduit\u00bb article command\u00e9 par le Client Le \u00abSite\u00bb le site web elyseamadei.com/fr est g\u00e9r\u00e9 en interne par Mme E.Monier. il est h\u00e9berg\u00e9 chez OVH. Article 19 Droit applicable \u00b6 19.1 Juridiction en vigueur \u00b6 Le pr\u00e9sent contrat est soumis \u00e0 la loi fran\u00e7aise, conform\u00e9ment aux directives europ\u00e9ennes. Il en est ainsi pour les r\u00e8gles de fond que pour les r\u00e8gles de forme. 19.2 Tribunaux comp\u00e9tents \u00b6 En cas de litige, seul le tribunal du lieu de si\u00e8ge social de Mme E.Monier est comp\u00e9tent.","title":"CONDITIONS GENERALES DE VENTE ( CGV ) au 01/01/2023"},{"location":"cgv.html#conditions-generales-de-vente-cgv-au-01012023","text":"","title":"CONDITIONS GENERALES DE VENTE ( CGV ) au 01/01/2023"},{"location":"cgv.html#article-1-objet-hierarchie-contractuelle","text":"Les pr\u00e9sentes conditions g\u00e9n\u00e9rales (ci apr\u00e8s les \u00abConditions\u00bb ) ont pour objet de fixer les conditions et les modalit\u00e9s de ventes des produits aux Clients soit suivant offres commerciales, soit sur catalogue, soit au show room ou tout autre moyen. Les conditions et le bon de commande / livraison accept\u00e9s forment l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du contrat liant les parties. Le fait de passer commande implique l\u2019acceptation des pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Ventes et des mentions l\u00e9gales qui l\u2019emportent, de convention expresse, sur celle de l\u2019acheteur sauf d\u00e9rogation formelle et expresse de la part de Mme E. Monier. Une lecture attentive de ces conditions est indispensable avant de passer commande aupr\u00e8s de Mme E.Monier car ces conditions d\u00e9crivent vos droits et obligations. La simple commande emporte connaissance et accord irr\u00e9vocable de votre part sur les pr\u00e9sentes conditions. Si vous n\u2019\u00eates pas d\u2019accord avec l\u2019une quelconque de ces dispositions, vous ne pouvez passer commande. Toute commande emporte votre adh\u00e9sion \u00e0 l\u2019ensemble des conditions pr\u00e9vues ci-apr\u00e8s. Mme E.Monier sont ci-apr\u00e8s-d\u00e9nomm\u00e9es \u00ables parties\u00bb, et individuellement \u00abla partie\u00bb. Les pr\u00e9sentes CGV s\u2019appliquent entre D\u00e9nomination : Madame Elyse Monier repr\u00e9sente sa marque Elyse AMADEI Propri\u00e9taire : Mme Elyse Monier Forme juridique : Entreprise Individuelle SIRET 480 847 383 00027 Si\u00e8ge social : I DuMontois 77123 Noisy s/Ecole Num\u00e9ro de TVA intracommunautaire : FR 65480847383 T\u00e9l\u00e9phone : 0164241245 / 0620409797 Adresse mail : contact@elysemadei.com Et Toute personne physique majeure selon sa l\u00e9gislation nationale ou toute personne morale, ayant la capacit\u00e9 de conclure un contrat de vente ( ci-apr\u00e8s le Client ) qui proc\u00e8de \u00e0 un achat de produit via la d\u00e9monstration commerciale , ou sur catalogue ou au sein de notre show room. Nous vous demandons de lire les CGV car les CGV d\u00e9finissent les relations contractuelles entre Mme E.Monier et le Client. Elles sont communiqu\u00e9es sur le site internet ou lors d\u2019un achat suivant le bon de commande, ou sur le devis. Le client devant en prendre connaissance avant la validation de la Commande. Les CGV sont en permanences accessibles sur le Site internet et figurent en annexe des factures qui sont remises aux Clients.","title":"Article 1 Objet \u2013 Hi\u00e9rarchie contractuelle"},{"location":"cgv.html#article-2-integralite-des-conditions-generales-de-vente","text":"Les pr\u00e9sentes conditions g\u00e9n\u00e9rales expriment l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des obligations de parties. Aucune condition g\u00e9n\u00e9rale ou sp\u00e9cifique communiqu\u00e9e par le Client ne pourra s\u2019int\u00e9grer aux pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente, except\u00e9 en cas d\u2019accord pr\u00e9alable entre les parties ant\u00e9rieur \u00e0 la conclusion des CGV. Le fait pour la soci\u00e9t\u00e9 de ne pas se pr\u00e9valoir d\u2019un manquement par le Client, \u00e0 l\u2019une quelconque des obligations vis\u00e9es par les pr\u00e9sentes, ne saurait \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 pour l\u2019avenir comme une renonciation \u00e0 l\u2019obligation en cause. Mme E.Monier se r\u00e9serve la possibilit\u00e9 d\u2019adapter, de r\u00e9viser, de modifier de r\u00e9actualiser et faire objet de modifications en tout ou partie \u00e0 tout moment les pr\u00e9sentes Conditions Contractuelles. En passant commande le Client accepte express\u00e9ment les pr\u00e9sentes conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente. En cas de modifications il sera appliqu\u00e9e \u00e0 chaque commande les conditions contractuelles en vigueur au jour de la commande et aura valeur juridique.","title":"Article 2 Int\u00e9gralit\u00e9 des Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente"},{"location":"cgv.html#article-3-compte-client","text":"A la premi\u00e8re commande le Client d\u00e9clare \u00eatre professionnel. Le client fournit sa raison sociale, une adresse postale, son Siret, Num\u00e9ro de TVA intracommunautaire, mail, et t\u00e9l\u00e9phone valables. Le Client s\u2019assure dans le temps de leur validit\u00e9.","title":"Article 3 Compte Client"},{"location":"cgv.html#article-4-commande-des-produits-tarifs-devis","text":"","title":"Article 4 Commande des produits \u2013 Tarifs - Devis"},{"location":"cgv.html#41","text":"Vous d\u00e9clarez \u00eatre professionnel et avoir la capacit\u00e9 juridique n\u00e9cessaire pour passer ou honorer toute commande. Vous pouvez choisir de passer commande \u00e9galement depuis le Catalogue, en notre show room, ou par t\u00e9l\u00e9phone aupr\u00e8s 0164241245 / 0620409797 du lundi au vendredi de 10H \u00e0 18.00heures ( heure fran\u00e7aise). Une facture en Euros correspondant \u00e0 la commande est \u00e9mise.","title":"4.1"},{"location":"cgv.html#42","text":"Les prix des produits sont exprim\u00e9s en Euros hors taxes pour le continent europ\u00e9en et les DOM/TOM fran\u00e7ais. Pour toutes les autres destinations il est conseill\u00e9 de contacter Mme Elyse Monier. Les prix ne comprennent pas les frais de transport/ livraison / emballage, douane et les assurances restent \u00e0 la charge du client. Pour toute commande vers un pays autre que la France, exp\u00e9di\u00e9e hors de l\u2019Union europ\u00e9enne, le prix sera calcul\u00e9 Hors taxes sur la facture. Les prix des produits peuvent \u00eatre augment\u00e9s des \u00e9ventuelles taxes en fonction du pays de r\u00e9sidence du Client et/ou du pays dans lequel le Client se fait exp\u00e9dier le(s) produits. Ces droits de douane, autres taxes locales, droits d\u2019importation ou taxes \u00e9tatiques sont susceptibles d\u2019\u00eatre exigibles. Ces droits et taxes ne sont pas de notre ressort et ne rel\u00e8vent pas de notre responsabilit\u00e9. Ils seront donc \u00e0 votre enti\u00e8re charge et sous votre responsabilit\u00e9, tant en terme de d\u00e9clarations que de paiements aux autorit\u00e9s et/ou organismes comp\u00e9tents. Les produits command\u00e9s restent factur\u00e9s sur la base des tarifs en vigueur au moment de l\u2019enregistrement de votre commande, que le prix du produit ait augment\u00e9 ou diminu\u00e9 entre le moment de la commande et celui de la livraison. Mme E.Monier se r\u00e9serve le droit de modifier ses prix \u00e0 tout moment et sans pr\u00e9avis.","title":"4.2"},{"location":"cgv.html#43","text":"Les devis envoy\u00e9s au Client sont valables un mois. Nous nous effor\u00e7ons de pratiquer les prix les plus justes possibles. Toute commande pour \u00eatre valable doit \u00eatre faite par \u00e9crit. En retour nous vous indiquerons le d\u00e9lai de livraison.","title":"4.3"},{"location":"cgv.html#article-5-responsabilite","text":"","title":"Article 5 Responsabilit\u00e9"},{"location":"cgv.html#51-prise-et-execution-dune-commande","text":"Mme E.Monier exclut toute responsabilit\u00e9 en cas de retard \u00e9ventuel de livraison sur le d\u00e9lai indicatif annonc\u00e9. Un tel retard ne permet pas au Client de r\u00e9clamer des dommages et int\u00e9r\u00eats \u00e0 quelque titre que ce soit. Mme E.Monier ne pourra \u00eatre tenu responsable de l\u2019inex\u00e9cution du contrat conclu en cas de rupture de stock ou d\u2019indisponibilit\u00e9 du produit que ce soit dans ses propres stocks ou ceux de ses fournisseurs ou des fabricants.","title":"5.1 Prise et ex\u00e9cution d\u2019une commande"},{"location":"cgv.html#52-force-majeur","text":"Aucune partie ne sera responsable d\u2019une non-ex\u00e9cution de ses engagements en cas de circonstances qualifiables par les tribunaux fran\u00e7ais de cas de force majeur et en particulier : les gr\u00e8ves, actes de terrorismes, \u00e9pid\u00e9mies, guerres, catastrophes naturelles et probl\u00e8mes affectant les fournisseurs, les transporteurs, la cr\u00e9atrice, la production. Dans de telles circonstances, chaque partie aura droit \u00e0 un d\u00e9lai suppl\u00e9mentaire d\u2019ex\u00e9cution. Si l\u2019\u00e9v\u00e9nement venait \u00e0 durer plus de trente ( 30jours ) jours calendaires \u00e0 compter de la date de survenance de celui-ci le contrat de vente pourra \u00eatre purement et simplement r\u00e9sili\u00e9 par \u00e9crit par la partie la plus diligente, sans droit \u00e0 indemnit\u00e9 pour quiconque.","title":"5.2 Force majeur"},{"location":"cgv.html#article-6-nos-creations-produits","text":"Nos cr\u00e9ations sont originales et fabriqu\u00e9es en France. Sur certain article en fonction du caract\u00e8re artisanal de la fabrication des cr\u00e9ations, des mati\u00e8res utilis\u00e9es et /ou r\u00e9alis\u00e9s Mme E.Monier ne peut garantir une production parfois dite parfaite entre le produit vu en repr\u00e9sentation ou sur Catalogue ou au Show Room et celui livr\u00e9, cependant Mme E.Monier met tout en \u0153uvre pour apporter la plus grande satisfaction aux Clients. Les illustrations pr\u00e9sent\u00e9es sur le Site et/ou catalogue sont soit des photos, soit des visuels issus directement des fichiers de fabrication des cr\u00e9ations. Dans ce cas, il s\u2019agit de rendus dits num\u00e9riques qui illustrent les produits et les rendus \u00e9tant inh\u00e9rents aux caract\u00e9ristiques techniques de l\u2019internet ( r\u00e9solutions et couleurs de l\u2019\u00e9cran personnel \u00e0 l\u2019internaute...) Mme E.Monier met tout en \u0153uvre pour vous garantir une information et un rendu le plus pr\u00e9cis et correct possible. Ainsi la taille des visuels peut-\u00eatre optimis\u00e9e en r\u00e8gle g\u00e9n\u00e9rale nous vous informons le plus pr\u00e9cis\u00e9ment possible soit de la taille, du diam\u00e8tre, de la longueur, de l\u2019\u00e9paisseur du produit pour que vous puissiez voir au plus juste les d\u00e9tails de certains produits. Dans la mesure o\u00f9 chaque ordinateur est configur\u00e9 diff\u00e9remment, la couleur peut \u00e9galement varier. Notre souhait et objectif sont de vous donner autant d\u2019informations et de d\u00e9tails que possible.","title":"Article 6 Nos cr\u00e9ations - Produits"},{"location":"cgv.html#article-7-disponibilite-des-produits-delai-de-realisation","text":"Mme E.Monier honorera les commandes dans la limite de ses stocks disponibles et disponible chez ses fournisseurs. En cas d\u2019indisponibilit\u00e9 du produit command\u00e9 ou en cas de non-acceptation par le Client du d\u00e9lai de livraison qu\u2019impose cette indisponibilit\u00e9, Mme E.Monier proposera un produit similaire ou de remplacement ou pas du tout et son Client conservera toute latitude pour l\u2019accepter ou la refuser. Pour des commandes sp\u00e9ciales ou cr\u00e9ations sp\u00e9ciales, nous nous r\u00e9servons le droit de demander un acompte \u00e0 hauteur de 50% du montant total HT. D\u00e8s r\u00e9ception de l\u2019acompte le processus de fabrication est enclench\u00e9. Le d\u00e9lai de r\u00e9alisation sera communiqu\u00e9 dans le m\u00eame temps. Les conditions seront ainsi fix\u00e9es entre les parties, sauf cas de force majeur. Il est entendu que ce r\u00e8glement d\u2019acompte devra \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 par virement bancaire avant que les commandes sp\u00e9ciales soient lanc\u00e9es. Si par extraordinaire le client annule sa commande sp\u00e9ciale le montant total de la commande sp\u00e9ciale sera due.","title":"Article 7 Disponibilit\u00e9 des produits \u2013 D\u00e9lai de r\u00e9alisation"},{"location":"cgv.html#article-8-transport-livraison-retour","text":"","title":"Article 8 Transport -Livraison - Retour"},{"location":"cgv.html#81","text":"Quel que soit le mode d\u2019exp\u00e9dition, tous les envois voyagent avec la garantie du transporteur.","title":"8.1"},{"location":"cgv.html#82","text":"Le client est tenu de v\u00e9rifier les marchandises d\u00e8s r\u00e9ception et d\u2019effectuer aupr\u00e8s du transporteur toutes les r\u00e9serves dans les termes et d\u00e9lais l\u00e9gaux. Conform\u00e9ment aux dispositions de l\u2019articleL.133-3 du code du commerce et m\u00eame \u00e0 l\u2019international, tout produit n\u2019ayant pas fait de r\u00e9serve aupr\u00e8s du transporteur par lettre recommand\u00e9e avec accus\u00e9 de r\u00e9ception ( dont la copie sera adress\u00e9 simultan\u00e9ment \u00e0 Mme E.Monier ) dans les 3 jours de sa r\u00e9ception, sera consid\u00e9r\u00e9e comme d\u00e9finitivement accept\u00e9 par le Client. Le refus non motiv\u00e9 contradictoirement de prendre possession des livraisons ou livraisons partielles avec facture correspondantes ; dans ce cas, l\u2019acheteur ne pourra en aucun cas se pr\u00e9valoir de l\u2019attente du solde de sa commande si solde de commande il y a pour diff\u00e9rer le paiement correspondant. Les frais d\u2019emballage, de livraison et de retour sont \u00e0 la charge du Client en cas de refus ou de non livraison de la marchandise. En cas d\u2019adresse erron\u00e9e ou de non pr\u00e9sence lors de la livraison, les frais d\u2019une nouvelle exp\u00e9dition sont \u00e0 la charge du Client.","title":"8.2"},{"location":"cgv.html#83","text":"Aucun retour m\u00eame partiel ne sera accept\u00e9 sans autorisation \u00e9crite et pr\u00e9alable de Mme E. Monier. Toute r\u00e9clamation aupr\u00e8s de Mme E.Monier pour \u00eatre valable doit \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9e dans les huit jours apr\u00e8s la r\u00e9ception de la marchandise. En tout \u00e9tat de cause, la responsabilit\u00e9 de Mme E.Monier \u00e0 l\u2019\u00e9gard de tout acheteur ne pourra exc\u00e9der le montant du prix de vente HT de la marchandise jug\u00e9e d\u00e9fectueuse. Apr\u00e8s accord les produits doivent \u00eatre retourn\u00e9s dans leur emballage d\u2019origine en bon \u00e9tat. Mme E.Monier se r\u00e9serve le droit de refuser le retour s\u2019il consid\u00e8re que l\u2019emballage ou la marchandise est ab\u00eem\u00e9e. Aucun remboursement ne sera effectu\u00e9. Un avoir sera \u00e9mit au nom du Client. Cet avoir sera valable dans un d\u00e9lai de 2 mois maximum.","title":"8.3"},{"location":"cgv.html#article-9-reserve-de-propriete","text":"Le transfert de propri\u00e9t\u00e9 au profit du Client ne sera r\u00e9alis\u00e9 qu\u2019apr\u00e8s complet paiement du prix par ce dernier, et ce quelque soit la date de livraison desdits produits conform\u00e9ment aux termes de la loi N\u00b080-335 du 12 mai 1980. En revanche, le transfert des risques de perte et de d\u00e9t\u00e9rioration des produits de Mme E.Monier sera r\u00e9alis\u00e9 d\u00e8s livraison et r\u00e9ception desdits produits par le Client. Notre droit de revendication porte aussi bien sur les marchandises que sur leur prix si elles ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 revendues. ( loi du 12 Mai 1980). En mati\u00e8re internationale, selon les conditions de \u00ab FCA \u00bb incoterms version 2010, l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des risques est transf\u00e9r\u00e9e au Client ou toute personne d\u00e9sign\u00e9e par lui , a physiquement pris possession du/des produits / de / des commandes. Le Client assume la responsabilit\u00e9 des dommages que ces biens pourraient subir ou occasionner pour quelque cause que ce soit.","title":"Article 9 R\u00e9serve de propri\u00e9t\u00e9"},{"location":"cgv.html#article-10-paiement","text":"Le terme de paiement prend naissance \u00e0 la date de la facture. Les factures sont payables suivants les d\u00e9lais l\u00e9gaux. Elles peuvent \u00eatre r\u00e9gl\u00e9es par virement bancaire nos coordonn\u00e9es bancaires sont inscrites sur nos factures ou r\u00e8glement par ch\u00e8que \u00e0 l\u2019ordre de Mme E.Monier. En cas de cessation des paiements ou de proc\u00e9dure collective de son d\u00e9biteur, Mme E.Monier pourra exercer son droit de revendication dans les conditions l\u00e9gales pr\u00e9vues par la loi du pays o\u00f9 est \u00e9tabli le d\u00e9biteur. Les relations contractuelles de Mme E.Monier avec ses clients sont exclusivement r\u00e9gies par la loi fran\u00e7aise, quel que soit le lieu de livraison de la marchandise. Le non paiement d\u2019une facture entra\u00eene l\u2019exigibilit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les cr\u00e9ances en cours et donne la facult\u00e9 \u00e0 Mme E.Monier de r\u00e9silier tout contrat en cours. En cas de non paiement int\u00e9gral de la facture \u00e0 la date d\u2019\u00e9ch\u00e9ance, les int\u00e9r\u00eats pour retard de paiement sont dus de plein droit, \u00e0 dater de cette \u00e9ch\u00e9ance, au taux de 1.5fois le taux l\u00e9gal sur la somme restant due sans qu\u2019il soit n\u00e9cessaire d\u2019une mise en demeure. Indemnit\u00e9 forfaitaire de 40\u20ac sera \u00e9tablie pour les frais de recouvrement. Le d\u00e9biteur en d\u00e9faut de paiement \u00e0 l\u2019\u00e9ch\u00e9ance supportera tous les frais de proc\u00e9dures, d\u2019avocats, d\u2019huissiers en cas de poursuites judiciaires.","title":"Article 10 Paiement"},{"location":"cgv.html#article-11-garantie","text":"Au titre des vices cach\u00e9s et pour les seuls produits r\u00e9alis\u00e9s et enti\u00e8rement fabriqu\u00e9s par Mme E.Monier, Mme E.Monier sera tenu au seul remplacement des marchandises d\u00e9fectueuses, sans que le Client puisse pr\u00e9tendre \u00e0 l\u2019obtention de dommages et int\u00e9r\u00eats, pour quelque cause que ce soit. Cette garantie ne s\u2019applique qu\u2019aux produits contenant un d\u00e9faut de r\u00e9alisation les rendant impropres \u00e0 leur usage et non susceptibles d\u2019\u00eatre d\u00e9cel\u00e9 par le Client avant utilisation. Le cas \u00e9ch\u00e9ant, les pi\u00e8ces d\u00e9fectueuses seront remplac\u00e9es, sous r\u00e9serves de v\u00e9rifications des d\u00e9fauts all\u00e9gu\u00e9es. Le Client devra fournir tous justificatifs et justifications quant \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9 des d\u00e9fauts constat\u00e9s. Mme E.Monier se r\u00e9serve le droit de proc\u00e9der directement ou indirectement, \u00e0 toute contestation et v\u00e9rification. En cas de marchandise non r\u00e9alis\u00e9e par Mme E.Monier sa responsabilit\u00e9 ne peut-\u00eatre engag\u00e9e seule la responsabilit\u00e9 du fournisseur, fabricant ou assembleur est engag\u00e9e. La garantie est applicable uniquement en France. Les frais de retour des produits sous garantie sont \u00e0 la charge du Client. S\u2019agissant d\u2019accessoires de mode les articles doivent-\u00eatre utilis\u00e9s en ce sens. Tout d\u00e9tournement d\u2019utilisation et / ou d\u2019usage contraire ce dont l\u2019accessoire de mode est sens\u00e9 \u00eatre utilis\u00e9 d\u00e9gage Mme E. Monier de toute responsabilit\u00e9.","title":"Article 11 Garantie"},{"location":"cgv.html#article-14-elements-distinctifs-du-catalogue-propriete-industrielle-propriete-intellectuelle","text":"La marque ELYSE AMADEI est d\u00e9pos\u00e9 \u00e0 titre de marque et appartient \u00e0 Mme Elyse Monier. Le nom de domaine elyse amadei.fr et .com et fr sont \u00e9galement prot\u00e9g\u00e9s et appartiennent \u00e0 Mme Elyse Monier. Ces \u00e9l\u00e9ments ne peuvent \u00eatre utilis\u00e9s. Il en est de m\u00eame pour toutes les photos, textes et signes distinctifs. Le Client reconna\u00eet que le contenu du catalogue, du site internet, des cr\u00e9ations, des produits, documents, illustrations, images, logos, concepts, l\u2019embout silicone, des emballages sp\u00e9cifiques, ainsi que toutes documentations figurant soit sur le Site, Catalogue , Facebook, Linkedin, Instagram, ou pr\u00e9sent au Show Room qu\u2019ils soient visuels, sonores, qu\u2019ils soient d\u00e9pos\u00e9s ou non, sont la propri\u00e9t\u00e9 industrielle et intellectuelle exclusives de Mme Elyse Monier et sont prot\u00e9g\u00e9s par les dispositions du Livre Ier de la Premi\u00e8re partie du Code de la Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle fran\u00e7ais. En cons\u00e9quence, toute reproduction, modifications et/ou des produits, des logotypes, illustrations, dessins, images, \u00e9voqu\u00e9s ci-dessus et autre m\u00eame partielle sur quelque support que ce soit et par quelque moyen que ce soit, est interdite sans l\u2019autorisation pr\u00e9alable \u00e9crite de Mme Elyse Monier. Vous ne pouvez acc\u00e9der \u00e0 tout contenu ou/et tout autre \u00e9l\u00e9ment du site et les afficher. Le site et son contenu ne peuvent \u00eatre copi\u00e9s, reproduits, modifi\u00e9s, republi\u00e9s t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s, post\u00e9s, adapt\u00e9s, transmis, distribu\u00e9s ou utilis\u00e9s en aucune mani\u00e8re sans l\u2019autorisation pr\u00e9alable \u00e9crite de Mme E. Monier. Y compris de fa\u00e7on non limitative les textes, la base de donn\u00e9e produits/ cr\u00e9ations/concepts/ innovations, graphiques pr\u00e9sents sur le site ou catalogue sont prot\u00e9g\u00e9s par le droit d\u2019auteur, les droits de marques ou tous autres droits et lois relatifs \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle de Mme E. Monier. Le Client ou l\u2019internaute reconna\u00eet qu\u2019il n\u2019est pas autoris\u00e9 \u00e0 utiliser ces \u00e9l\u00e9ments et informations que dans les limites express\u00e9ment fix\u00e9es par les pr\u00e9sentes. Toute reproduction de tout ou partie des contenus Elyse Amadei appartenant \u00e0 Mme E. Monier dans un but autre que la consultation du site ou du catalogue et de la passation de commandes est interdite sans l\u2019autorisation de Mme E. Monier. Un utilisateur qui souhaite placer, et ce pour son usage personnel, sur son site un lien renvoyant directement \u00e0 la page d\u2019accueil du site Elyse Amadei.com ou fr doit obligatoirement obtenir au pr\u00e9alable l\u2019autorisation sp\u00e9cifique et \u00e9crite de Mme Elyse Monier. En aucun cas son accord ne pourra engag\u00e9e sa responsabilit\u00e9 \u00e0 quel tire que ce soit sur le site ou son contenu.","title":"Article 14 El\u00e9ments distinctifs du Catalogue \u2013 Propri\u00e9t\u00e9 industrielle \u2013 Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle"},{"location":"cgv.html#article-15-prescription","text":"Toute action en responsabilit\u00e9 contre Mme E.Monier est prescrite un an apr\u00e8s la commande ou la survenance du fait dommageable g\u00e9n\u00e9rateur en cas de responsabilit\u00e9 d\u00e9lictuelle.","title":"Article 15 Prescription"},{"location":"cgv.html#article-16-divisibilite-interpretation","text":"Le fait pour Mme E.Monier de ne pas exercer, \u00e0 un moment quelconque, une pr\u00e9rogative reconnue par les Conditions G\u00e9n\u00e9rales ne pourra en aucun cas \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 comme une renonciation expresse ou tacite au droit d\u2019exercer ladite pr\u00e9rogative \u00e0 l\u2019avenir. Par ailleurs, la reconnaissance de l invalidit\u00e9 d\u2019une clause n\u2019affectera pas la validit\u00e9 des Conditions G\u00e9n\u00e9rales et de toute autre clause. En cas de contradiction entre une disposition des pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales, des Mentions L\u00e9gales ou de toute autre indication sur le site ou le catalogue, il convient de faire pr\u00e9valoir les pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales.","title":"Article 16 Divisibilit\u00e9 \u2013 Interpr\u00e9tation"},{"location":"cgv.html#article-17-langue-loi-applicable-tribunal-competent","text":"Les pr\u00e9sentes Conditions G\u00e9n\u00e9rales, les annexes et tout document ou contenu publi\u00e9 sur le site ou catalogue sont r\u00e9dig\u00e9s en langue fran\u00e7aise et sont soumis \u00e0 la loi fran\u00e7aise. Tout litige dans l\u2019interpr\u00e9tation et l\u2019ex\u00e9cution des pr\u00e9sentes sera port\u00e9 devant les tribunaux du si\u00e8ge de Mme E.Monier. Tout ressortissant de la Communaut\u00e9 Europ\u00e9enne et des pays respectant la directive 95/46/CE ne peut faire valoir sa m\u00e9connaissance linguistique comme clause d\u2019annulation des CGV.","title":"Article 17 Langue \u2013 Loi applicable \u2013 Tribunal comp\u00e9tent"},{"location":"cgv.html#article-18-definitions","text":"Le \u00abClient\u00bb il s\u2019agit de tout professionnel commandant un produit. Le \u00abCatalogue\u00bb il s\u2019agit du catalogue g\u00e9n\u00e9ral des produits vendus La \u00abCommande\u00bb acte d\u2019achat d\u2019un produit par le Client et n\u2019engageant Mme E.Monier qu\u2019apr\u00e8s confirmation expresse. Les \u00abMentions l\u00e9gales\u00bb informent tout internaute, Client ou non, sur l\u2019identit\u00e9 de l\u2019exploitant et de l\u2019h\u00e9bergeur du Site ainsi que les conditions d\u2019acc\u00e8s au site. Le \u00abProduit\u00bb article command\u00e9 par le Client Le \u00abSite\u00bb le site web elyseamadei.com/fr est g\u00e9r\u00e9 en interne par Mme E.Monier. il est h\u00e9berg\u00e9 chez OVH.","title":"Article 18 \u2013 D\u00e9finitions"},{"location":"cgv.html#article-19-droit-applicable","text":"","title":"Article 19 Droit applicable"},{"location":"cgv.html#191-juridiction-en-vigueur","text":"Le pr\u00e9sent contrat est soumis \u00e0 la loi fran\u00e7aise, conform\u00e9ment aux directives europ\u00e9ennes. Il en est ainsi pour les r\u00e8gles de fond que pour les r\u00e8gles de forme.","title":"19.1 Juridiction en vigueur"},{"location":"cgv.html#192-tribunaux-competents","text":"En cas de litige, seul le tribunal du lieu de si\u00e8ge social de Mme E.Monier est comp\u00e9tent.","title":"19.2 Tribunaux comp\u00e9tents"},{"location":"contact.html","text":"Elyse Amadei France \u00b6 Nos coordonn\u00e9es \u00b6 ELYSE AMADEI cr\u00e9ation Paris Paris - Ile de France Email : contact@elyseamadei.com T\u00e9l\u00e9phone : (+33)(0)6.20.40.97.97 Mentions l\u00e9gales \u00b6 Propri\u00e9taire : Elyse Monier Responsable de publication : Elyse Monier H\u00e9bergeur : OVH Logo r\u00e9alis\u00e9 par mon amie Houria Daire","title":"Nous Contacter"},{"location":"contact.html#elyse-amadei-france","text":"","title":"Elyse Amadei France"},{"location":"contact.html#nos-coordonnees","text":"ELYSE AMADEI cr\u00e9ation Paris Paris - Ile de France Email : contact@elyseamadei.com T\u00e9l\u00e9phone : (+33)(0)6.20.40.97.97","title":"Nos coordonn\u00e9es"},{"location":"contact.html#mentions-legales","text":"Propri\u00e9taire : Elyse Monier Responsable de publication : Elyse Monier H\u00e9bergeur : OVH Logo r\u00e9alis\u00e9 par mon amie Houria Daire","title":"Mentions l\u00e9gales"},{"location":"creatrice.html","text":"Cr\u00e9atrice \u00b6 Elyse Amadei \u00b6 Dot\u00e9e d\u2019une personnalit\u00e9 multiple et sophistiqu\u00e9e due \u00e0 ses origines franco-italiennes, Elyse Amadei a travaill\u00e9 plusieurs ann\u00e9es dans la mode pour de grandes maisons fran\u00e7aises avant de cr\u00e9er sa propre marque. Inspir\u00e9e et audacieuse , elle r\u00e9veille les accessoires, leur insuffle une nouvelle dimension et signe ses cr\u00e9ations avec esprit et finesse. Etonner et susciter le d\u00e9sir \u00b6 Citation Un accessoire n\u2019est pas accessoire par sa fonction, il est indispensable et on ne peut s\u2019en passer. Magicienne \u00b6 D\u00e9tentrice d\u2019un art de vivre raffin\u00e9, elle cr\u00e9\u00e9 une douce alchimie entre les couleurs, les volumes et les mati\u00e8res. Plus qu\u2019une cr\u00e9atrice, elle aime s\u00e9duire par la magie du langage des pierres et apporte \u00e0 ses cr\u00e9ations une r\u00e9flexion spirituelle et po\u00e9tique : chaque bijou renferme le message du min\u00e9ral qui le compose . Avant-Gardiste \u00b6 Femme de son temps, elle veut tout et ne laisse rien au hasard. Ses cr\u00e9ations r\u00e9v\u00e8lent un esprit complet \u00e0 la pointe de la mode et de la technologie. Tr\u00e8s soucieuse de la qualit\u00e9 de ses fabrications , elle pousse son \u00e9thique \u00e0 fabriquer en France et \u00e0 la main . Une grande partie de sa production est \u00e9galement confi\u00e9e \u00e0 des travailleurs en situation de handicap.","title":"La Cr\u00e9atrice"},{"location":"creatrice.html#creatrice","text":"","title":"Cr\u00e9atrice"},{"location":"creatrice.html#elyse-amadei","text":"Dot\u00e9e d\u2019une personnalit\u00e9 multiple et sophistiqu\u00e9e due \u00e0 ses origines franco-italiennes, Elyse Amadei a travaill\u00e9 plusieurs ann\u00e9es dans la mode pour de grandes maisons fran\u00e7aises avant de cr\u00e9er sa propre marque. Inspir\u00e9e et audacieuse , elle r\u00e9veille les accessoires, leur insuffle une nouvelle dimension et signe ses cr\u00e9ations avec esprit et finesse.","title":"Elyse Amadei"},{"location":"creatrice.html#etonner-et-susciter-le-desir","text":"Citation Un accessoire n\u2019est pas accessoire par sa fonction, il est indispensable et on ne peut s\u2019en passer.","title":"Etonner et susciter le d\u00e9sir"},{"location":"creatrice.html#magicienne","text":"D\u00e9tentrice d\u2019un art de vivre raffin\u00e9, elle cr\u00e9\u00e9 une douce alchimie entre les couleurs, les volumes et les mati\u00e8res. Plus qu\u2019une cr\u00e9atrice, elle aime s\u00e9duire par la magie du langage des pierres et apporte \u00e0 ses cr\u00e9ations une r\u00e9flexion spirituelle et po\u00e9tique : chaque bijou renferme le message du min\u00e9ral qui le compose .","title":"Magicienne"},{"location":"creatrice.html#avant-gardiste","text":"Femme de son temps, elle veut tout et ne laisse rien au hasard. Ses cr\u00e9ations r\u00e9v\u00e8lent un esprit complet \u00e0 la pointe de la mode et de la technologie. Tr\u00e8s soucieuse de la qualit\u00e9 de ses fabrications , elle pousse son \u00e9thique \u00e0 fabriquer en France et \u00e0 la main . Une grande partie de sa production est \u00e9galement confi\u00e9e \u00e0 des travailleurs en situation de handicap.","title":"Avant-Gardiste"}]}